Share 比旅客睇！

Hello！我喺一位外國巴, 今日喺一場好重要嘅戰役
我專登整咗條片比旅客明白香港警察係點樣維持咁高安全指數
希望唔會比你地屌啦

光復香港 時代革命
香港人加油！

推

自推